「突發！」天文台： 聽日八號

不安

熱辣辣 低壓區都冇個 唔好玩啦

今日七號

無錯，聽日係五月八號

後日九號，我話嘅
唔使睇個天！

y?

大後日十號

已經好耐冇試過五月有八號 起碼一年

邊有起碼啊 誇張...就快一年咋

聽日將會係史無前例

唔講都唔覺

真 一世人得一次 要好好把握

聽日亦係周梓樂逝世半周年

lm

0分

睇日曆咪知囉

星期日先嚟十號

1992年5月8日早上的一場暴雨